有冇生酮低醣人？不如一齊開個group分享下？

如題！
想分享下資訊 大家交流下

岩岩開左個group

有咁樣既飲食習慣或有興趣既都可以入黎啊🤗